［求救］6s應該上11定12mini

本身中意午餐肉細機
但好驚12mini舊電會好快倒水
11又好似大電啲同性價比高啲

Why no 12?

SE啦

買12不如買11 又唔會用5g plan

倒水電

咁11

你剩係用一年？

但又想要午餐肉細機

iPhone 4s

咁又唔係 諗住用5年
但又覺得0機用5g

等13

部6s開始lag 同埋之前已經換過一次電
已經唔係好掂

mini 133g 好輕

同埋佢午餐肉好吸引

Se

依家12粒電 用得仲快過11粒電
11係平左但無左叉電器
贏係個襟跌個到

問乜鳩 上網自己睇battery test 咪知粒電倒唔倒水 去apple睇實物咪知邊款岩自己

我換左2次電
完全唔lag

我用iPhone 5時真係正到喊唔用套架

12高通就算用4g 都穩定過收得好過11 intel

11啲電勁 但有條好柒嘅寬邊

你去拎部12上手睇吓先講

換電再戰多年

ching通常用咩app
因為我電話就唔會打機
都淨係會用下lihkg ig tg whatsapp同check email

仲未有mini摸

我係一時時 同埋佢發熱係熱到燙手

諗住買白色

覺得冇用5g嘅必要

諗住等12mini先去士多摸機

上年換咗電 換完嗰排其實都係倒水電
只係用耐咗少少咁

其實都無用開咩apps
係睇到呢條片 真係驚驚地

用開6s轉12mini 應該會覺得係核電黎
細機午餐肉 不二之選啦

11好重

11 得4g，睇你而家仲用緊六S
你應該都係用手機會用五六年嘅人
三四年後5g會唔會普及冇人知道
但如果到時價錢唔貴嘅話，你用10日嘅話就用唔到5g
而且11機身又重啲
螢幕解像度低唔少 CPU又廢啲
同螢幕又冇咁硬淨 相機又冇咁好
最重要價錢又唔係平過Mini好多
除咗電量好少少之外
諗唔到買11嘅理由

白色細機好撚靚

同埋唔明咁大部嚟做咩
出街又唔會睇片 返屋企睇片又有ipad desktop

應該13號會狗衝
諗住部機可以用5年

mini其實算係12系列之中最抵玩
同埋佢咁細部真係有啲驚喜
而且有一點忘記咗講其實你都知道
mini係痴線到仲細過又輕過6s
巴打如果你用慣細機身
mini簡直係完美嘅配置
螢幕大左但係機身細咗
相反11對你來講真係笨重，仲要重量重咗三成

黑shake

最大問題係太重

11垃圾 完

用慣左細機真係驚用唔慣12

12有磁鐵災情同倒水電

你諗你

轉mini啦
電話從來都係便攜性行先
而唔係我地就番部機
單手都用唔到咁叫咩手提電話
不過有d人煲劇打機就唔同玩法啦

你等左咁耐，乜唔係等一部 REAL iphone 既出現咩？
點解仲諗11 ？ 明明12系列先係有iphone 既味道

你要買11 舊年就買左啦 條邊又肥 又重
明明就係乞衣版...

窮人買mini有錢12 pro or max
完

mini都係倒水電，11就垃圾都不如

你不如11PRO 好撚過

X2

換部電話都要求救

Why not 12 pro

12mini有一樣嘢好就係1080p點對點

我都係6S
等埋部實體機12mini, 就可以決定

唔使諗一定12mini
細機又大過6s mon, 反正而家6S成日charge電, 已習慣

態度正確

6S準備換12
反正都係,換部好D
同埋個長焦鏡頭其實好吸引

11成194g重到喊

到有magsafe尿袋
你就揼春啦

重量呢樣嘢已經因為我長期用8 plus而變得好小兒科

ching唔再等多年？

等黎做乜

買11不如買10，咪又係一鳩樣

12唔係太吸引

等到就唔使換部機本身已經甩皮甩骨
touchwood去到2021年年中先壞咪柒碌

又唔係咁分ge

6S打算換MINI

我係你一定換pro, 所有電子野一律唔會買中間spec 果部

同Pro Max比 12 Pro都係中間spec

所以一係mini 一係pro max

12冇長焦

12pro先啱

一分錢一分貨
大機電池就11
想用靚display camera 但又無 budget 就mini
5G 1-2年後再講

11厚重大機身，Mon大睇片爽好過，而12 mini小巧輕薄，兩機各有所長

真心定假膠？

可以戰多三五七年 岩晒樓豬